田中=曱 日中=曱

長智識了

田中=甲

田中都有曱同罒

Thx

曱=日中 甴=中日

由甲由甲由甲
曱曱曱曱

曱近平

日中
中日

電腦

曱曱甴